廢post勿入

Love is a strong word, so I’m not able to love. Hate is a strong word, so I’m not able to hate. All things that I try to pretend, they’re just meaningless. Things that I care so much in my head, it’s just full of crap. All these years I tried so hard to let go this feeling, which has planted in my heart since I was born, is making me so self conscious and insecure. It’s like a shadow that binds on my head. It’s making me so lonely and it’s eating my soul. I wish I’m more dramatic so I can feel everything so strong and vividly. I also wish I don’t have a soul so I don’t have to feel the insecurity in my head. I try so hard to pretend that I don’t care about anything. Things that I’m not able to change, they’re making me crazy. All the secrets I know and I have, they’re making me vulnerable. All the stress that I put on myself, it’s like suicide. I try so hard to please everyone, that I wish one of them can see through me, but no one ever did. I buried my love and hate so I don’t have to have a heartbreak. Because life has so much darkness in it, that I cannot unseen. I have lost hope, for the humanity and everything. Carry on, they said to me...

樓主?

甘都比你發現左

開唔到喎